警方表示: 水炮車只在受衝擊時使用

衝擊既人俾你估又會係邊個啦喎

即係一開波就射

姐係其他武器未有人衝擊已經用？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗